Mr. John Knightley glimlachte en antwoordde: "Dat wil zeggen, u koos ervoor om uw wandeling te maken, want u was geen zes meter vanuit je eigen deur toen ik het genoegen had je te ontmoeten; en Henry en John had meer druppels gezien dan ze lang geleden konden tellen.
